［正皮比日本妹］萬聖節遊關西

之前係高登都有寫過呢篇遊記，不過寫寫下斷左冇寫落去，決定係度重寫返。

第一次搭飛機就係去關西，講真呢次真係好難忘，亦令我好期待下年萬聖節再黎呢個地方旅行。

我係10月30去，5日都住心齋橋附近，雖然未係紅葉最靚既時間，不過我成個行程最主要為既，就係為左萬聖節影cosplay囡囡！

第一日，清晨5點半到日本，極速去到酒店放低行李之後做既第一件事。。就係去松屋食個早餐

松屋真係窮撚恩物🙂

路過都影下心齋橋啦

第一日行程係環球影城
出發前都比一眾巴打話第一日行程就去呢度，一定攰到pk，果然真係

例牌都影一影個門口啦 呢張個fd影既

日本個萬聖節氣氛真係好撚正 30號已經周圍都係cosplay打扮，入到環球影城最正唔係d機動遊戲，而係場內接近一半以上既人都打扮過一齊享受萬聖節個氣氛

其實入到去基本上都係掛住玩，冇乜影相，同埋10月30真係好撚多人，得張express4真係唔夠玩，入園又遲，下次去一定買express7

結果我冇玩到翼龍

唯有影下相

玩下行下影下相咁，話咁快又入夜，去日本前已經事先知道萬聖節期間，夜晚會有喪屍特備巡禮睇，一直行就係為左等夜晚6點

又影下相咁

終於都比我等到我最期待既畫面
一堆工作人員扮喪屍出黎嚇日本妹，全場都係日本妹尖叫

不過唔比閃光燈影相，夜晚又黑，求其影左張特寫就算

btw，個氣氛真係好正，會搞到自己置身係個情境，搞到我見到d喪屍都驚驚地

基本上係USJ入面都冇乜點食野，覺得好貴，夜晚返左道頓堀食一間叫「千房」既大阪燒

味道不過不失啦，不過好大舊，食完食唔落野 其實好想食宵夜
同fd一人叫一個，後悔。。。兩個人食一個就差唔多

留名

夜晚，食飽飽之後，其實成條街都係cosplay，不過毒撚的我。。唔敢拎相機出黎影相

我好撚後悔

第一日就咁完左。。不過點都估唔到，第2日完全扭轉左成個風氣

第2日去嵐山+天龍寺玩，影下紅葉咁

一朝早就去左心齋橋一間叫Lotteria既漢堡店食漢堡，相就冇影啦，不過個包幾正 再加杯鮮橙汁，完美

食完坐JR去馬堀，行去小火車龜岡站，不過又係正如一眾巴打所言

小火車係伏

所以其實唔帶任何期待去搭小火車，不過第一次去，當係睇過就算啦，唔食下屎又點叫去過旅行

不過出面個稻田又真係幾舒服

整張低炒先

去到其實10分鐘後有一班車，不過得返d散位同企位，要同fd一齊坐就要買飛買下個鐘班車
不過正如頭先所講，我唔帶住期望，所以我地揀左散位，呢個決定

係絕對正確

等睇日本妹合照

小火車到了

其實最煩係勁多大陸人，又撚嘈又唔撚聽d職員講，個職員係咁叫佢地唔好超越黃線 結果搞到個職員要拎大聲公

程火車仲撚嘈，仲要條火車又多隧道又冇野影，我買左坐既位，但我全程企起身影相，因為你坐右邊，佢一時左邊有野影，又一時右邊有野影咁

求其影左幾張

呢間屋，條火車專程停低比人影相，不過D樹多撚到

都唔洗20分鐘落車，第1個站搭去第3個站，咁短時間其實真係唔需要抱住期望去搭

影下個車尾

又影下路軌

落車之後，第一時間去常寂光寺影紅葉

沿途鳩影，D屋仔幾靚

入到去，其實雖然本身都唔抱太大期望，不過都收貨啦

又鳩影兩張

坦白講，竹林多人到癲，隨便影左幾張就出發去天龍寺算

天龍寺對我黎講，係成個日本旅行一個轉捩點，雖則小弟唔係一個細膽既毒撚，不過初初去到日本，英文又唔識多幾句，真係唔敢講英文

直至。。我係天龍寺遇到一個目測175cm既外國人，由於佢真人太靚，同埋咁岩佢屋企人去哂廁所，我實在覺得唔把握機會一定會後悔，

結果，我去左問佢可唔可以比我影張相。。。

最後。。

我影到兩張！

其實真係好撚驚好撚怕醜，我問Can I take a photo for you 後黎查返先知應該用of唔係用for

佢個時用好流利既英文問返我，大概係So you want me help you to take a photo?佢指一指我頸掛部相機，我估佢係想問我：「係咪要幫你揸機影張相？」

好彩，小弟個刻轉數夠快，識得答返佢。。。

No, I just want you to do my model...

文法錯哂勿插，有冇英文高手可以教我下次點講

btw，傾左幾句之後佢屋企人去完廁所出黎，我地就各自散水

咁又例牌都影下幾張相先走啦

離開天龍寺都差唔多兩三點，去左出面搵野食

買下手信咁，影下渡月橋啦

行下影下相都差唔多入夜，夜晚book左蟹道樂食，所以都要準備返大阪

食完蟹之後 就真係我最期待既行程，就係道頓堀影cosplay
由於第2日遇到外國人之後，令我大膽哂 自信返哂黎，重振雄風

當然係不斷問日本妹影相啦！

日本人真係好nice好大方，基本上你肯開聲問佢地，佢地都會肯合照，不過我毒撚太樣衰，都係影佢地算，唔入鏡仲好

同埋日本個萬聖節氣氛真係好撚正，個個都好玩得

而且囡囡既質素普遍都好高

性感得黎唔同港女左遮右遮驚死你睇蝕

唔少得cosplay啦緊係

個樣有d惡，偷拍左張唔敢問

整多幾張團體照

有無係個到識到日本女女

人妻

呢個係全場最高質最可愛，可惜我影得唔好，不過我問完佢可唔可以比我影張相之後，咁岩佢有電話入
但佢都一邊傾一邊擺pose比我影

可惜天雨關係 焗住10點就要走，我發誓下年一定影更多相再放上黎

byebye

題外話，講下我同行個撚屌fd，呢條撚樣全程都係勁撚冇膽走去主動問人，永遠都係我問完人影相之後佢痴埋黎一齊影，因為我地一人帶左部相機，去到尾段條撚屌竟然色膽包天，走去問日本妹合照，實在可恥

我都係算啦，太樣衰，搵男人合照算

冇 我唔識日文，英文亦唔叻

我覺我好好食WO

巴打 點解小火車係伏？
月尾會有一日去嵐山

係香港食過一間叫武士御好味燒，以前係尖沙咀某條巷仔開既，食過佢之後就冇再對過其他大阪燒比正評 同埋我覺得佢份量係大，頭幾啖ok，食左半個就開始厭同「好漏」

多大陸人，嘈，火車除左外觀冇咩可取之處，多隧道，風景唔算好特別，大部分時間望出窗都係樹，樹同埋樹，偶爾有幾條河咁，同埋專登入去搭小火車，不過基本上坐兩個站都落車，睇到既風景唔多

所以唔駛特登簡小火車 可以搭電鐵

劉鳴先

我半桶水，我都想去日本

樓豬既毒氣真係唔簡單

其實小火車個過程本身係舒服
不過因為太多大陸喱
成程都比佢地既嘈音轟炸

如果你打算搭小火車，我只會建議你9點前去到龜岡站買第5卡豪華車卡票，至少我覺得個享受會好D，同埋唔係頭班車的話睇怕幾難買到第五卡既飛，因為你要同大陸團鬥搶飛，佢地買團體票，你快得過大陸團就有得坐，如果搭普通車卡，真係零享受，on99咁。而且普通卡好應聲，一多人講野就會好撚嘈。

去啦，日本人真係好友善，去日本最正既係即使你地言語唔相通，大家英文都半桶水，但佢地都會好落力配合埋佢地既肢體語言去同你溝通

有名你叫

你都過埋黎

真毒撚無處不在

明晒
上年去大阪體會過

第五卡係坐，其他企?
btw果日咁啱轉酒店 9點前應該做唔到

第五卡個設計係比較開放式，外露既範圍比較多，真係似d觀光列車，睇景冇咁辛苦

咁早比你入住

明晒 睇下買唔買到 無就電鐵算
唔該巴打

就咁行李寄存炸，夜晚返去先比入住

d日本妹真心高質

第3日，又一早起身，出發去伏見稻荷，買左張京阪電鐵一日券，700yen

落車後緊係又影下路軌啦

車站去伏見稻荷途中，好多攤檔賣野食，試左串500yen既蟹棒

味道就一般啦，除左大啖肉冇咩可取之處

巧遇有個唔知乜野祭，不過我冇咩興趣，我對上面既和服妹有興趣d

咁緊係要影返張近鏡啦

嫌唔夠近？再近D囉

不過最後都係主動問人好似好D

影兩張就算數啦，我既行程重點係想行上山頂

出發前求枝好簽，嗯，唔識睇

其實當日人都幾多，不過我呢d向高處出發既，又點會停留係低處，基本上行高少少已經冇乜人，例牌影返兩張相啦

只要有心行，有氣有力其實上山到落山都係個幾鐘既事。。冇記錯的話 因為一心掛住行，都冇理時間，見到山頂兩個字個時真係呆左原來咁快到

落左山之後見肚餓，去左錦市場食野，坦白講真係冇咩好食，唔會去第2次

好想撲埋去啊

終於一嚐飛田新地滋味

正皮

Btw 人妻

高汁
上年都去左呢d 地方
留名

坦白講，錦市場真係我成個行程食得最辛苦既一個地方，一路期待下一檔有好野食，一路食完失望，所以真係唔建議各位去受罪。

係錦市場買左枝酒之後，就出發去八坂神社同清水寺

講真，去完天龍寺同伏見稻荷之後，睇得太多日本既靚建築會開始有d麻木，所以建築既相都冇咩想貼，貼張偷影既和服日本妹當行左八坂神社。

同埋清水寺既人數可以話係伏見稻荷既兩倍，可能因為我係朝早去伏見，下午去清水寺既關係，一見到咁多人，我就冇哂行清水寺既心情

所以。。貼多兩張和服算數

老實講，寫到呢到，我已經冇哂貨，之後寫埋最後兩日都係冇影日本妹，巴打們想睇囡可能要等兩個月後我新年去台北

不過去到呢到，想跪求一眾巴打介紹有咩地方，可以比我好似日本之旅咁，適合問台灣妹影相？ 歡迎出題，雖然我都知未必會有人理

第3日夜晚，我去梅田食個北極星蛋包飯

然後就係出動大阪周遊卡既時候 去梅田空中觀景台

唔係講笑，我9點上到去，大風到pk，當時已經係15度左右既天氣，再係上面影左成個鐘相，真係凍到手都僵，然後我就去左住之江公園浸個溫泉先返酒店

其實有爬文都知道，好多大阪周遊卡景點都伏伏地，所以我買兩日，但實際只係用一日半就算，無謂貪個少少便宜而去辛苦自己啦係咪

至於點解要梅田去住之江公園唔去浪速之湯。。因為爬文後d人都係首推住之江公園果個溫泉先，所以就去左 雖然唔知有冇人想知，不過都想講下 反正有時間，同埋用大阪周遊卡又免車錢

btw，浸完溫泉飲返杯牛奶真是很撚正！

第四日，基本上係打算hea遊大阪，朝早去黑門食返個豐富早餐

可能你會覺得我見識少，或者食開屎，但窮撚的我第一次食黑門三平既壽司，我只想講。。
真係好撚好食！我自己就食左呢5樣野，飽哂

壽司真係大啖肉又新鮮，蟹肉刺身都好正，不過除左壽司，睇怕其他野可能冇下次，唔係話難食既，不過唔及壽司咁正，蟹肉刺身太凍好大陣雪藏味，大蝦係啖啖肉，不過真係好咸，d唔知係咪帆立貝既貝就冇咩味道，至於鰻魚壽司。。我真係覺得日本既鰻魚飯好似冇想像中咁好食 佢雖然都係好食，不過好似同香港食到既差唔多咁，最多只係燒得脆少少咁。我係日本加埋食左3次鰻魚飯先得出呢個感想。。可能我3次都係食緊間味道一般既鰻魚飯啦

食飽之後，毒撚的我，去左日本橋動漫街

只係行下就算，一黎我係鐘意動漫但唔會買figure之類動漫周邊既人，二黎可能中午去既關係，好似冇咩睇，平均每10間舖見到既係，3間AV舖，3間動漫周邊，3間電器舖，剩低個間。。。好似都係AV舖

不過我冇去

我地出發去日本之前，就覺得去日本有幾樣野唔可以唔做，覺得咁樣唔算係去左日本。唔可以唔食燒肉，唔可以唔影cosplay囡囡，同埋。。唔可以唔去一次日本既女僕cafe....

認真，我不入地獄，誰入？

雖則我係滿懷希望地去，可惜。。。希望而回

我夠膽講，香港既女僕cafe是但搵條女僕，個樣都完勝哂日本個D。相就冇影啦，要比錢，想失望既就去啦。但我強烈建議

保留返小小幻想空間比自己係最好

不過，如果唔係d女質素問題，其實真係幾好玩。唔係樣衰，不過真係咪比佢官網同fb呃 或者我去既時間唔好彩
一入到去，女僕就會係咁塞d貓耳比你 以下係我個fd

我個fd算好彩，塞一對比佢就算，仆街個女僕塞左兩對係我個頭 仲一路當我個頭係狗頭咁撚
不過成個過程都幾開心幾得意既，之後就緊係叫杯野飲啦

我就叫左一杯野飲，係叫個女僕自己溝，由得佢溝d咩，識飲一定係叫女僕自己決定溝杯野比你飲

最後黎左杯野，真係幾好飲

飲完野，就繼續我既大阪hea遊，我地繼續步行去通天閣

廢話唔多講，一眾巴打早就講過，通天閣係伏，所以我只係行去睇左幾分鐘就走

真係想去既巴打們，記得去完通天閣先好去梅田，通天閣係隔住塊玻璃，梅田先係感受得到風既愛護

咁點解要浪費時間去通天閣？其實我係想去食炸串

食飽之後就去左大阪今昔館

毒撚的我，去京都完全唔敢着和服，不過去到今昔館就敢 500yen三十分鐘 地方細冇咁怕醜因爲冇咩人見到

不過咪睇佢地方細細，影下影下相都會玩左成個鐘

我八點幾走去龜岡排隊買小火車買第五卡企位
感覺良好wor
半紅半綠都ok

大陸人全部係室內
我果卡都係日本同香港人
同埋佢都唔查飛既
根本你買唔到第五卡都可以走過去企

巴打可唔可總結下必去景點
同住邊間酒店？

你8點幾去得到緊係啦不過8點幾都係買企位？咁我都係覺得唔去好過

環球影城，伏見稻荷，天龍寺，黑門市場，奈良，飛田新地

大阪周遊卡就強烈建議夜晚睇完梅田去浸個溫泉

我5日都係住心齋橋個邊一間叫Nest唔知乜春既酒店，唔建議學我咁我只係懶得轉酒店轉黎轉去，間酒店我就覺得平靚正

thz bro

粉紅衫果pair真係幾正

過兩日出發，會參考下巴打啲行程

豹紋條女好大波
件兔女郎都唔錯

影得好靚

飛田新地